想查詢相關專利比人申請咗未

如題…
請問其實有冇官方或者其他途徑可以
check到已提交/成功申請嘅專利?
(主要想知日本，其次港 澳 台 中 美)

智能平台 (手提電話/平板電腦/智能電視)
遊戲相關技術 (例如控制/操作方面)
應該又係咩範疇/種類嘅專利?

唔知有冇開錯台…
希望有高手可以解答到…感謝！